睇完梁耀忠。個人好撚燥。不如。。

其實梁耀忠呢個仆街成日想組大台。之後賣鳩左我地。不如我地同cy同何君堯舉報。呢個仆街係幕後大台啦。之後拎錢去俾612。。。

支持，篤佢老母灰，咁鍾意起大台，全部義士罪名入佢數

成日阻頭阻勢

叫689嘔返個5000萬出黎先啦

呢d 9 流政客，最鍾意抽水

佢呢個千古罪人面皮確係厚

泛民9成9都仆街！

其實點解佢仲痛面企出黎 人地講野佢仲夠疆拎咪廢up幾句 羞唔羞呀

就比呢個大台CY何妖。賺筆比612

條友想做咩

傳緊中聯辦同某幾位泛民暗deal，話如果泛民接手運動就會有獨立調查，否則會用盡所有黑勢力對付示威者，所以有人不斷放風遊說起和理非大台

睇佢個西樣仲想選
我就算得一己之力，到時都一定狙擊佢老母西

梁耀忠會起到大台咩？唔係蠢到信掛

come on，黑勢力快d黎啦
我要攬炒！！！

當敵人虛張聲勢，就係無貨收皮之時

整咗個icon
大台出沒注意

對家都好撚蠢嫁咋！

係咪要大大力對佢出去

唔洗理，根本無大台，不分割不指責

條友堅係傻 唔係扮

其他泛民都進化左,係得佢on99
當年唔係佢點會俾大口狗做左主席

投過佢一次

唔好轉移焦點啦
集中五大訴求行動
你唔係睇到梁耀忠咁重要可以做大台呀？